一人三個你覺得影響世最深遠嘅人

我先

瓦特
愛迪生
迪斯拿

利申:理科生

羅志祥
喬布斯
衛蘭

亞歷山大
漢武帝
蕭若元

路易14
拿破倫
tesla

老竇
老母
老婆

愛迪生呢條仆街

雖然佢係仆街
但冇佢我諗迪斯拿冇發明到咁多野

亞當 夏娃 鄧小平

利申 耶撚

點解冇耶穌

蒼井空
波多野結衣
吉澤明步

耶撚:因為耶穌唔係人 係神

毛澤東
列寧
馬克思

老細
老細
老細

牙祖
連仔
我自己

男人
女人
人妖

一心
有容
向華

牙fred
坤哥
胡力威

耶穌
穆罕默德
摩西

成吉思汗
耶穌
馬克思